# Przygotowanie środowiska

Wykonujesz ten krok tylko jeden raz ( tworzysz folder z venvem)
python -m venv venv
Potem odpalasz venva
source venv/bin/activate
Jeśli nie masz zainstalowanych wymagań to robisz
pip install -r requirements.txt
Notebook odpalasz
juyter notebook


# Projekt MTSWM2
## Temat: **Komputerowe wspomaganie diagnozowania chorób tarczycy z wykorzystaniem sztucznych sieci neuronowych.**

https://metsi.github.io/blog/page3/

1.7 i 1.8

3 serie na 1			+ y od 0.9 – 1.0     x od 1-7 
legenda na liczbę neuronów 


testy statystyczne:
1. 6 klasyfikatorów pod względem liczby cech 
2. Jak liczba cech wpływa na konkretny klasyfikator

1. 7 tabel

Pokazujemy tylko i wyłącznie statystycznie znaczące


Tabele wypluć z pandasa
z góry tabele
liczba poprawnych wartości